香城Online天馬行動正經啟動!!!

香城Online天馬行動正經啟動!!!

🖐☝️黃金週，人人都係5.1黃金戰士! 召集各路和勇手足，今日只做一件事: 進攻黃店!!!
其實香城Online從來無講過呢個係勇武行動，估唔到成班藍絲同紅媒炒晒車。 好在仲有好多一直由7月已經開始玩香城Online嘅忠實手足支持天馬行動，我愛你哋😘

優惠列表：

shopping 地圖:

網店分類:

相片投稿: @GoldenWeekPhotoBot
活動查詢: @GoldenWeekBot
優惠詳情:
黃店資訊:
香城portal:
詳情請參閱Telegram Channel:

#快閃突襲 #BeLightning #十八區開花 #血拼黃店 #奮戰到底 #唔會手軟 #和理非 #黃色經濟圈革命 #大型抗爭行動 #港豬最愛 #五大訴求缺一不可 #WeAreBack

#香港警察表示五一黃金週活動是恐怖襲擊
#藍屍紅媒瘋傳FakeNews大炒車
#被逼害妄想症
#煲大佢

利申: 如5月1日有任何恐怖主義或暴力襲擊行動，必為黑警自編自導自演，與本和平活動無關。